有冇巴絲在台北， 比地震震醒左

人生身一次試地震

here

訓唔番

我都係台北桃園 震醒

Same

嚇到仆街

4級算勁 北部黎講

宜蘭6級

我在內湖， 第一次試地震， 心諗唔知要做d 咩

好搖[black][/black]

今次好震下 好搖
左右 不同頻率 好彩無上下
我仲震住好高
算係呢幾年最勁

我走左落樓之後發現剩係得啲遊客啲台灣人仲瞓緊覺

正常 都慣
不過呢次係大 好多人都有醒

嚇死寶寶了

一震就醒左，心諗要做咩好

嚇到成個人醒曬瞓唔返

聽講921 台北都係4級

嗰次淺層

岩岩騙閪大力左sor

岩岩屌閪大力左sor

點解又係台灣？

嚇死了

冇得解 天意